我想同你扑野點樣文雅啲表達?

好似話

我想你做我既聖誕大餐?

如果要喺我地之間定一個距離，我希望係0.01?

都好似唔夠文雅，有冇巴打有啲好介紹

敦倫

咁風趣
啲女比你cow晒啦

我想和你一同起床

我想和你切初床上功夫

買左新車 幫我試下架車嘅避震？

0.01呢個幾好 可以做埋condom 廣告

Together合歡魚水之樂

唱出嚟：我想 注射終生的愛情身體中寄居

我想和你探索人體奧祕 了解你的深度 速度 溫度 同孤度

我想我地之間既隔莫係0.03都阻擋唔到

我想將我嘅生命之匙插入你嘅生命之門度去延續我地嘅生命

想受精嗎？

may i咪得囉

我想要………

願與卿共赴巫山

要交配嗎?

共尋魚水之歡

孤度

想打開你嘅大門，進入你嘅世界

今晚扑嘢夜唔夜呀 夜唔夜呀

我想將我祖傳嘅染色體送俾你

屋企有隻貓上唔上黎玩下

我想屌你老母

周公之禮

共赴巫山

填補你嘅漏洞

可唔可以一齊試下張床彈唔彈

我細佬想同你妹妹玩

我想同你生BB

合～呀～歡～丫～與君丫醉夢鄉～
與～呀～妹～你～共訓呀在床上～

我想同你扑野 但要文雅啲

我想同你創造新生命

intercourse

想去西藏高原

點解仲會有0.01嘅距離 唔係應該負距離咩

we're no strangers to love
you know the rules and so do i

我們可以一起交合嗎

ching是味覺得自己好幽默

一係試下講 我想同你扑野但要幽默啲😂
哈哈咁樣會好笑啲XD

我可以一下轟落去嗎？

味你老母

並赴巫山

巴打咁有幽默
邊有女係你溝唔到？

我想屌你

How much 1Q
聽朝起身我要見到你瞓喺我隔離

吾欲邀汝共赴巫山，望汝張開雙腿

可唔可以入黎

我想送珍珠頸鏈比你

邊個叫我

在天圓地方的邊界，我倆雙依取暖

diu 見到啲回覆甘娘既
0參考價值
究竟係未平時啲囡囡手都未掂過既毒撚黎架?

成首歌都好文雅又露骨

好耐之前已經有，仲幾好睇

我唔屌柒你我唔撚係男人！

jeng 今晚就播呢首

我想同你二合為一

流水不腐，户樞不蠧，魚水不漏

我要與你硬碰
以爆裂嘅高速 旋動

屌 笑咗

這晚要與你做個濕濕的夢

我想和 你一起起床

其實好易 我好悶呀上黎陪下我

let's porn tonight

屌你老母番baby condom啦

不如⋯

洗唔洗我上黎幫你屋企洗廁所？

屌你老母番你老母個系啦

射啊射 射他吧
扭得好 插得鬼馬
今晚射進來吧

我想和你做愛

咁你今晚得唔得閒？ 黎我屋企睇電視呀，我張床好大，好舒服架

打5P字唔撚屌9你？

我想同你有更深入既交流

陰陽合一

Netflix and chill

行房射精想探討西窿的構造

你今晚陪我訓 態度要硬啲
你唔陪我就搵廿個兄弟陪你訓

屋企無人 個個出哂街 今晚陪下我

我想入你個系

唔洗用口講
直接除褲表達

may i fuck u please?

Hi be fd?

人生苦短 何不盡享魚水之歡

華人扑野頂呱呱

不如嚟我屋企食碗拉麵？

吾欲以陽進汝陰

吾欲與妹共寐

想唔想搵千金呀？

咩咩囉

徐志摩：「我想與你看明早的晨光。」

翻雲覆雨

深度 深度 5cm嘅深度

吾慾汝敦倫

留住 溫度 速度 溫柔和憤怒

液體交換

以前識左個女仔話上我度睇vcd
我以為有得扑野，套都擺定係床頭
點知上到黎真係睇vcd

官人我要

你喜歡孔子嗎？

身體的狂流 忠於本性地流
終於覆蓋地球 流露所有

我想同你延續人類嘅文明

太文雅，盞港女聽唔明…直接唱畀佢聽：

今晚扑嘢夜唔夜呀？

I want to fuck the shit out of you

我比碌蕉你含～你會否幫我含～（含L版）
我用碌蕉餵你～你會否比我餵～（扑野版）

我想和你探索生命創造的過程

今晚扑野夜唔夜

如果要喺我地之間定一個距離，我希望係0.01
如果要喺呢份距離嘅話，我希望係三次高潮

呢首尾個段都正

學聖經咁講
我想你成為我嘅肋骨

想訓醒擘大眼第一個就見到妳
想親手煮早餐比妳食

今晚朕翻了你的牌子

吾慾與之共樂

屌你

我買咗啲細膠袋
一齊試下好唔好用啦

我要DIU你個HI 呀死臭雞

要做嗎？

生命不止是眼前的苟且
還有你和床上的狂野

想同你一齊起床

咪變左屌伯母

I want to make love to you

屌你老母垃圾到

插入 資料傳輸

今晚郁你夜唔夜啊

我想同你合體

吾欲與你共赴巫山

我想個枕頭有你陣味##O:-

我想了解你既所有

交配
播種
洞房
做愛

WITH, NOT TO

向佢做愛，唔係同佢做愛，意思有啲唔同

想同你有愛情結晶品

來擁抱著我 形成漩渦

可唔可以上床

吾欲肏余, 問君何如?

明哥

買咗新咖啡豆，有冇興趣上嚟試下

想同你玉帛相見 進行交合之禮

條7頭懶叻
媽 好撚7啊

我要與你硬踫，以爆裂嘅高速旋動

-30,0,-30,0,-30,0 x 10000

奶爆你個臭閪

魚水之歡

I one two far q

文雅同婉轉識唔識分

我想起身第一眼見到你

我想同你一齊起身

呀嬌: 能幫我懷孕嗎？

Only you can take me 取西經

很想要吧

得閒交尾？

如果要喺我哋之間定一個距離，我希望係0.01

我係0你係1

去bar，叫杯between the sheets比對方

扑野唔係應該負距離咩？

1 0 -1 0 1 0 -1 0 1

溫存 聽台灣人講嘅 我覺得幾有意境

諗起
跟她說想跟你上床是色魔;跟她說想跟你一起起床是徐志摩

我想起身第一眼就望到你

比呢個post佢睇

不孝有三，無後為大，今吾求後而孝，望君從之。

Together ! Together ! Together !
我們約定了你 愛愛到北京

學Netflix咁講 炒飯

May I donlon with you?

玉帛相見

我唔捨得見到你病，我會心痛，做運動對身體好呀，不如今晚我陪你一齊做運動?

May I come in ?

吾欲於汝寓娛乳

三萬蚊

吾欲插汝穴

用宋禮勤嗰招 - "小姐，我想在妳的體內合法插旗"

你願唔願意以0.01cm嘅距離感受我嘅體溫

我屋企冇人

幫你試
陣間條女搵第二條仔嚟試

You 1 me me 1 you

此時空床難獨守...
此日別離卿可久??

你既大門會唔會為我打開？

跟我講一次
Are you free tonight

探戈

愈是期待愈是美麗
來讓這夜春光代替
難道要等一千零一世 才互相安慰

於雨餘，於汝 寓，汝娛余，汝予乳，予余娛，余預羽，羽娛乳，娛乳餘，汝如雨，余御汝，如魚愉， 御汝餘，愈譽余。

想用我嘅充實 填補你的空虛

扑！
乾淨俐落

想同你合體

不如一齊放飛自我

花徑不曾緣客掃 蓬門今始為君開

不如我地......

我唔係想同你訓 我係想起身見到你

我能讓你懷孕嗎？

神都係人 神有時都會黎我地前面間時鐘酒店攪下野既

仆街 呢個我ok

我想明天起身第一眼就見到你

我想和你一起起床

性是愛的起源

Tvb咪教你夜晚問人上唔上屋企飲咖啡

我想同你負距離接觸，大概係1x cm (你條賓周嘅長度)
大jj嘅巴打仲可以showoff下

我想知你深淺，你想知我長短不？

我買左件好性感既內衣

九肢，八肢半，八肢，八肢半，八肢

我想每晚合埋眼之前，每朝張開眼之後，見到既係你。

樓主文雅地說：「我想同你扑野。」

may i make love from you?

本人想要跟你性交

幻化雲雨在被窩裡

今晚扑嘢夜唔夜呀～叫雞好過摸大脾～

世界再多風雨 都有我伴你股中作樂

合體吧

我要與你硬碰 以爆裂既高速旋動

我想把我的剛強藏在妳的深處.

今晩想曳曳啊

ABC mode: Netflix and chill?

進入你黑黑的洞
究竟林阿P嗰陣係咪咁同人扑野

我住貝沙灣

花徑未曾延客掃 蓬門今始為君開

吾欲擊汝西

我跑馬地既屋企今晚無人

今晚不如上黎我到
我想同你哦oh哦oh

我想你變成我嘅形狀

今晚上黎我屋企幫我洗廁所

想唔想要我祖傳嘅DNA

我想影你video呀

黃子華：夜半訴心聲，何必太高清

扑野都要表達，咁你打飛機算啦

俾哩首佢聽 不過對手英文唔夠好未必get到

姐姐我想入你個系

How much?

三萬蚊過夜

汝欲受精乎

吾欲肏汝

do you want to learn reproduction?

3分鐘

阿麗 我張床好大好舒服架

我想插入你的腸臟

今晚郁你夜唔夜吖

用我嘅長處來彌補你嘅漏洞

我上嚟你屋企整電腦

注射 終生的愛情 身體中寄居

How much

俾人誤會負皮
但其實我明你咩意思
因為入咗去所以負數

我想和你共渡春宵

0.03距離太遠，0.01還有阻隔，只有無間斷零接觸才可感受暖暖的溫情

我都唔知點解咁多負皮

まぐわいになりませんでしょうか

我想填補你下半身嘅傷口

捷克斯洛伐克

我想聽朝同你一齊食早餐

就開始洞房

笑左

呢首咩歌

夫妻之禮 郭倫之樂

I am rich

一齊遊「山」玩「水」

我想用你的長處填補我的缺口
我想用我的長處填補你的缺口
Ur place or my place?

完

今晚我想同你玩纏綿遊戲

Me want to chagalaga boom boom in youa

吾欲與汝享魚水之歡

今晚打老虎

人生四大樂事之一
洞房花燭夜

我想屌你老母個女
我想屌你老豆個仔

「我剩係上去傾計架咋，唔會入房」

狗公死全家

btw, 液體融合！

幫你洗廁所

月色真美

點解

其實神都係人....

眼睛想旅行 黎明

大交合

我買咗件好性感嘅泳衣

借意問明天的你空閒嗎
重遊明洞新村可以嗎

介绍比我識 等我教完佢 然后先再教你

一二一二隻腳呀 幾時用到隻手呀

Netflix and Chill?

你知唔知咩係神？

摸吓佢額頭：baby你好似有d發燒啊，幫你探熱好唔好？

Hungry

液體交換
爾敢共赴巫山呼?

我細佬想玩捐山窿 佢而家好興奮

我碌嘢有18CM（身高180咁講）

我想同你去倫敦敦倫

交配

may i fuck you?

今晚不如唔好走

我想要同我有血緣關，係親生嘅bb

樓主插左入去距離應該係負數先岩喎

I wanna fuck yr fucking pussy

地鐵列車即將進入隧道

余與汝 遇於雨 汝語余 於雨餘

於汝寓 汝娛余 汝予乳 予余娛

余預羽 羽娛乳 娛乳餘 汝如雨

余御汝 如魚愉 御汝餘 愈譽余

共赴巫山雲雨

漁水之歡
陰陽交合
天人合一
滋生萬物

I want to put my jimmy's into your jenny's

上嚟飲杯咖啡

netflix and chill

Have you ever engage in coitus with someone before?
( um ... what is coitus????? )
It's really interesting and I would love to be the 1st one accompany with you. Let's give it a try, shall we?

想唔想試下黎d刺激既野?

好勊 上黎攤抖下先

想和你一起起床

docking procedure initiating
waiting for response.............

夢遺